[LOL] 點睇而家 SKT Huni

覺得佢上路好唔穩定

垃圾有咩好討論

總覺得佢係Eu/na 玩下就得，去番韓國完全比人比下去

我都覺佢返咗LCK之後，成日都俾人食住

KKOMA 應該後悔簽咗佢返嚟

多謝樓主開post，想屌佢好耐 huni咁撚廢都首發 ，帶佢去打洲際又輸埋，影衰skt，輸關鍵一場，比班蝗打贏lck ，睇番lck，第一場skt一岀佢就必輸，次次想靠新上路讓一追二，新個上路13場12勝，huni次次要人執屎。依加死番去打na eu都未必得，又自大又廢，岀huni個可以場唔洗睇，次次chatroom d人都屌9佢 ，都唔知當初簽佢番黎做乜，無潛力，失策。是但起街執個路人菁英培訓下都取代佢la

我自FNC 果時開始都幾睇好Huni, 去到IMT都ok， 因為欣賞佢進取嘅打法冇咁悶
但返到LCK，佢好似意識唔到好多人都已經睇穿佢嘅打法。開頭玩tank都仲穩陣，但後尾又打返進取，輸到一條毛都冇，真係唔知佢想點

垃圾

首你老母發
正選呀屌你老母

我開頭都睇唔明咩叫首發

屌得好，原來自己都蝗化左

點睇花生 過完MSI就收收地皮

huni 同花生過左skt變左負累

ROX 嘅花生最勁，過咗嚟skt，打法唔同就收咗皮

花生呢排都好沉,不過都無HUNI咁柒

marin 之前揚言要打敗skt , 今日算唔算做到

ROX 個陣真係好勁
但一打當時既SKT 又收埋皮

S6 SSG 就輸唔夠穩

ssg輸把妖夢鬼刀

一講huni 諗起嗰張圖

當年rox無解散咪幾好
都一齊共過患難
點解唔可以一齊共富貴
我仲好記得當年rox奪冠嗰一瞬間

Huni問號

上年渣嘛 你講到好似s2s3咁

邊張？

永遠懷念Rox

RIP

我都唔明打得咁好都要解散

MF sup 真係超正

Ruler衝上去比人秒果下
我真係有一拳打爆mon既衝動

有冇link分享返？
之前冇留言SSG

Ssg vs skt game 5
36分鐘

coreJJ

其實huni同花生心態好有問題
操作 英雄池 打法其實算top

Huni 份人輸唔起

無錢

不要說了
明明反cup緊

rox冇錢 據聞係咁
然後KT高價R smeb
其他隊r埋雙人線 AFS r埋kuro
不過我覺得上年rox輸在kuro
英雄池單一搞到ban pick輸左一半
換左ezhoon 上年應該rox拎

Sor 記錯
係差d比人秒
但總之成場係輸佢呢下

當年fnc
比smeb扑到成個傻仔咁
雖然依家都係比smeb marin撚狗咁撚

對afs 隻jax

marin 真係高一皮，好欣賞佢份冷靜嘅態度

啱啱睇返，我諗佢當時以為開團戰

佢隻J4 J死人

同意

係佢上前諗住outplay

似係溝通失誤以為開打

Skt如果冇簽huni而簽左ssumday會點

Sumday 其實唔差

marin 做乜要走 留起skt 咪幾好

唔想活係faker陰影下
faker光環同老毛係支共既地位差唔多

冇公司肯sponsor佢地 冇錢玩落去

打得咁好都唔sponsor so9sad

faker 大不如前.. 送fb 常客

Huni用坦龜塔底 打保守
個一場勝算就最大

但依家下下換血 想make play
之後比人gk就比人雪球

中國公司都唔sponsor? 見skt 件衫印住個唔記得咩既直播台..好7

好似上年skt duke 咁龜住唔做play 咪好..等人carry

應該係話其他對手嘅實力開始追上嚟？

定係faker 老..人地d選手 97 98 99年 marin 咁大仲keep到實力 真係好勁

duke 真係龜王

龍珠定虎牙？

有Highlight嫁 起碼叫穩陣..duke少做少錯..,
huni 太年輕.想做play博mvp

留名

SKT成隊都比人吹大左

huni 有啲outplay係幾好嘅，但這些機會嚟到LCK....

個下真係永遠都記得 就係個波輸巴龍 真係屌佢 不過Ruler近期打到飛起 SSG冇佢打唔起

明明s5靠marin carry

Sumday穩定 我覺得只係算ok

S5 成隊都好勁,MARIN 個年值頭係上路帝王
SMEB 個陣都未做NO.1

bengi去左邊

想問係邊場? 想睇番

..休息緊

春季去左中國隊 同eazyhoon同一隊
點知打到跌左落次級聯賽 俾人踢左
而家番左韓國冇野做

咁撚on9
easyhoon仲係果隊？

死廢青

知錯能改

但第3場落後10K係靠ruler打返嬴
唔係就比SKT 3比0

Huni唔夠冷靜

世界賽最後一局

huni係外國打到風身水起
仲記得S5打ig 雷玟4殺

世界賽打RNG第一場 duke就係衰自己衝動 比looper隻杰西打爆
我諗係因為咁 之後打smeb隻杰西 duke寧願放兵都唔同對面搏

好似仲係果隊 VG 打緊LSPL

skt輸下都好既 又打msi又打洲際 差唔多全年係咁打比賽 宜家版本過一排就轉一次 lck競爭又大到仆街

個隊係koo 姐係rox

花生同huni仲未係好夾到skt faker最近又鳩鳩地 今年話唔定冇份打世界賽

SSG 黑馬嚟架其實，但個人唔太鍾意samsung 呢個名

s5真係勁到on9
marin痴撚線

我諗再係咁落去，huni peanut下年應該898

年年有人吹faker變得好廢
事實faker只係睇落無以前咁無敵
以佢整季表現 係咁多中路選手中唔係第1就第2好
你話faker有時好on9比人單殺 比人捉
只係因為佢係焦點 佢死1次你都會好大反應
crown春季表現幾好呀 但夏季表現真係好差 咪又係唔多人提
btw faker春季dpm同crown差唔多 夏季暫時黎講係最高
可能你覺得數據唔準 但中路除左控場咪又係打輸出

仲好記得faker 冇啦啦閃 之後殺一隻滿血既tf (pawn)
睇到好爽 ryze ho正

bang？？？
好多時輸緊都高過對面輸出喎

Bang+wolf先係最carry

bang真係勁
呢季好多時上中野都崩崩地果陣靠佢carry

年年都有人話skt無以前咁勁
點知咪又係佢拎冠軍

平衡時空?

s5 msi決賽係skt vs edg , edg win
s5 world champ決賽係skt vs koo , skt win

個人亂咗

Huni真係麻麻地
入左SKT咁耐都好似未跟得上咁
花生就好似夾唔到打法咁
始終ROX果陣同成team人夾好多

感覺上ROX果5個人分開左之後表現冇咁好
中路都係咁 一般般
pray gorilla 都仲勁 ROX果陣更好
花生有時同SKT唔太夾咁
Smeb直頭回哂塘咁

大家點睇s3 skt?
五個都可以make call
果斷 敢上

S4 ssw

除左世界賽 S6 ROX下路一直比SKT下路屌打緊
Smeb幾時有回哂塘 依家暫時得khan同marin係比到壓力佢
S6呢2個唔係LCK打

s3 faker ,無人夠佢打嫁喎..第一年出道就贏左s3 隻zed ..ryu

邊度有屌打 Pray Gorilla 係S6 係唯一可以同skt下課抗衡 連bang都覺得對線Pray好大壓力

s3 都係omg勁d 只可惜嗰陣拖太後期先比uzi隻汎逆轉 如果嗰陣uzi早兩年入omg
s3s4中國隊可能偷到一屆

上年世界賽真心好好睇
仲有隊ANX 12倍傳奇

final ashe搭mf 個刻真係好想睇rox嬴
rox真係好可惜 5個成員都好夾好歡樂
就算之後kespa嬴左skt又點

老實講 ryu嗰陣輸裝先比faker outplay
咁就一世
s3有隊叫我狼既種子隊第1round就比人屠

事實證明s3 skt打faker一個
其他走左之後
其他一係降班一係差啲降班
再唔係就打後備

anx 真係驚喜..估唔到. 決賽又緊張 mf sup

Impact 起eu 唔錯嫁

第一round??
狼??

Huni有時打撚到成隻癲狗咁

起到9叫..on9仔

幾時一齊食飯打機姐

bin c ..唔好話輸裝先比faker outplay..faker 比佢打到殘血先r佢.
ryu 成為神既踩腳石 有年決賽又重播..ryu

仲有佢有時比賽啲死人打法
大佬啊你就嚟俾人送去北韓喇仲唔生性
有啲play係靚嘅
不過好多時都係鳩鳩地

s3 8強輸比skt嗰隊

佢成日俾人拎出嚟大力鞭

水銀嗰下決定左ryu要輸

huni 已經唔洗討論..大家點睇untara 幫skt 讓一追二咁多場..近一場輸左..好似13場12勝

其實huni隻藍寶係一兩個月前仲係好撚勁
次次招大都靚到仆街
一兩個月後已經係地底泥

untara
impact都好過佢

其實只係有對比之下先顯得佢勁

Impact 係na打到咁

C9 huni嚟

一開始唔熟佢打法/輕敵姐
Marin由比佢單殺到上場撚狗咁撚

btw skt 個sky 幾時出場 .. skt好多替補,下路就無 辛苦bang 同wolf

MARIN 真係定海神針 撚到HUNI同UNTARA成隻狗

marin 太勁.算係咁啦
成日幫huni 執手尾,記得有場分推唔錯.完場kkoma開心到摸佢個頭

Impact 去左邊？
C9 岀ray多
想佢返skt多
Piglet就不了

再嘈piglet用ahri打爆faker
TL除左2個韓仔 其他都好廢

好撚憎Huni
份人又串又輸唔起

Huni 有lck 上路top 5都偷笑

如果要打世界賽都要諗定報邊個做後備
最近輸呢幾場換人都係咁轉上路JG 組合
Huni唔掂就放多啲Untara出尼練下啦

MaRin 真係又型又勁 你叫我幫佢含撚我都願意
利申男

睇到R哂頭

又唔好咁講 都要faker閃左佢招Q 仲要最後用W避埋佢普攻

不過好記得佢隻藍寶

rox 當時其實輸mid??

我玩Fiora都係因為佢

我好記得當時嗰patch zed r爆嗰下加成好高
只能說ryu慘慘

skt再輸入唔到季後賽就要打資格賽
好似上年fnc咁

Sky唔係走左啦咩
其實中路都應該要輪換下
Faker一冇態就死

入唔到s7 huni等收刀片恐嚇信la

哥陣zed先出得兩個星期，而且正常qss完都係w走人，faker就選擇反打

走左咩 一場都無岀過

冇走啊 仲係到
前排病左所以休息左一陣

piglet 有心無力
岩岩果場7 1 1都要輸
goldenglue
搵個台仔都勁過佢

zed s2尾出喎 ching
嗰陣s3 summer嚟

唔好意思，搞錯左

中上野
reginover 又唔出 係咪同TL班人反枱
上年比pobelter 野龜搞到入唔到世界賽
今年又上賊船

因為marin先打上路

Huni 吹大左啦，條友成個上路版doublelift 咁

Smeb

Peanut 其實仲神經刀過huni

雖然我都唔鐘意huni,好inconsistent,
但係rift rival個場好明顯係faker同ban pick問題wor
宜家國際賽又只可以帶6個人，我覺得huni再係咁真係worlds 都唔駛去，只帶untara
peanut 可能係rox個時已經係其中一個缺口，s6 semi game 4被bengi 隻nid屌打(冇記錯既話），只係宜家去skt expose左咁, peanut完全打唔到逆風
但係如果俾我揀帶huni定peanut，我寧願帶peanut

唔想年年睇韓國贏國際賽

快d收皮

等你隊J Team

kuro 不知幾穩
宜家係af不知幾好

係咪因為隻pawn岩岩用完w，我都記得

SKT Huni BEST top

Huni 成日都想make play
花生就隻係打到順風場同輸出型jg
見佢玩坦都9下9下咁
反而blank. 玩gragas zac玩得好穩 視野控制做得好

blank 啲插眼數好多

開頭我都覺得blank冇咩特別之處，但自從花生啲問題浮咗出嚟之後，先發覺穩定嘅重要性

Untara真係場場企係到等carry
都好過huni對samsung嗰陣亂咁衝入去送頭

Kuro嗰陣喺rox係表現最差
宜家喺af真係勁咗好多
今個星期同faker對線個狀態fit對痴線
仲要排緊mvp榜第一位
同埋pray同gorilla今季喺longzhu個發揮都唔差囉

呢對情人係幾夾

huni 成撚日逆風就想make play，唔輸都變輸，你估仲係eu 咩屌
skt不嬲打穩定，後期macro,就算對面贏，都磨到佢地攰
peanut又係差唔多，仲記得之前好似係今年spring split,佢隻graves -6 閃左人地ashe招大，搶到巴龍，但係事後都話唔知有ashe大，被kkoma罵佢如果係個到死左，即刻被人g都得

marin真係又靚仔又勁 huni就收皮啦死肥仔 成日想make play

skt下路好慘 成日咩都未做就輸左 明明咁勁

marin真係好撚好J

我都好掛住marin

Rift Rival SKT 輸BP多啲，放J4同Galio真係太有自信

唔係冇啦啦
Faker未單殺pawn之前
上路神j奇吶兒比對面壓制得好勁 輸緊4x cs
pawn tf先大絕上左去幫 正常打完一波應該回補出裝
但中路波兵比faker推緊 pawn又局住番中守
pwan番到中路就心急用哂技能黎清兵趕住回補
faker知道tf冇閃冇技能先閃現打一波
絕對唔係你所講ge冇啦啦
呢樣就叫遊戲理解 菁英同正常玩家分別就係呢到
睇比賽唔單只睇殺人 仲可以睇埋當中嘅觀念

近依4場試咗huni+blank,huni+peanut,untara+peanut
下場應該會上untara+blank
再輸就唔該換下sky 上場試下

impact呢件過氣韓仔都有人吹奏 C9而家都出ray多過佢啦
btw講親s5 skt成日都冇人提easy佬

Skt 上一場打we cassio 先完爆galio
有自信有咩問題 話bp 有問題係咩事
係因為faker一開始太貪 想食一隻雀 行太入 死左
kog 拎fb 佢自己又無左主導權 先會輸

當年最強替補 可惜無份去s5 ，s5既skt 真係op

btw 講起peanut 其實佢係咪唔太識玩tank
以前無留意佢 感覺佢都係karsa 嗰type carry型jg
佢tank meta 嘅時候係咪唔算亮眼

ezhoon 唔係全部都有份出國咩

你老母就無份去

SSG 世界賽Ruler 衝上去比人秒果下
其實佢想做乜鳩

S5世界賽如果skt 無easyhoon 根本唔會贏到
以前係SKTS1個陣成日睇佢玩希格斯carry

msi玩ivern好似都重okay

會唔會無ezhoon 就贏唔到

sor 記撚錯.

我覺得佢ivern 都唔係幾得

入場卷都係ezhood打返黎架

前者唔反對
後者
仲記得msi svens khazix
頭幾lv就比peanut撚到狗咁

TSM is honestly as good as SKT

講起Msi
又諗起g2威完一排又打回原型
Rift rival比na撚到

好多時Kuro既穩打同戰術執行能力喺數據上反映唔到
佢喺AFS同ROX既支援同play making不容忽視

Sven Lee sin>>>>>Sven

咁你都要睇team comp
個場skt逆風想守塔都守唔到，根本拖唔到去後期，就係因為j4同galio次次都dive,一冇summoners spells就898，仲要對住cass, ashe呢兩隻immobile英，是但dive一隻都898
我覺得we個場再出galio有少少想陰faker出隻cass

明明Corejj先係真正撐起SSG下路
Corejj真係好撚慘，好似毒撚默默付出，但係比MK仔ADC搶哂風頭
有4個咁勁既隊友carry，Ruler就刷下數據，扮下忙咁
唔明點解成日有人吹奏RULER

記唔記得Ruler 喺playoff比deft射到傻仔咁，頭2場下路穿到仆街都係因為佢，第3場仲要比人換出去

blank比起上季7下7下 好左好多 玩李星都有好多操作

sven 一冇李星同廢左冇分別

得個穩字咯 唔夠侵略

BDD>Kuro

個陣時就係 但係近期ruler打得越黎越成熟 啲拉打好到

佢既穩打其實係好夾侵略型隊友
支援配合隊友一流

bdd真心勁 之前係CJ都好勁 有冇巴打留意上season嘅 CJ

Huni條死肥仔既心理質素根本同銅牌仔冇分別，由FNC睇佢睇到SKT.成撚日想make play，死一兩次之後已經心理崩潰，更想瘋狂make play=瘋狂送頭。

條友係eu打到風生水起，訪問親就寸柒柒，屌你eu上路你打咩人呀？打贏收緊皮既soaz就好把炮？
世界賽真係俾人撚狗咁撚，唔好話要你同marin比，smeb同ziv都比唔上，勁條春？

睇住佢pack雷文被人人馬屌打，下場佢pick人馬又被人雷文屌打，心諗做乜鳩？

Huni 就算啦 宜個版本既上路英完全唔岩佢玩
花生仔又係 玩坦型jg做到既野完全唔係佢玩輸出型可比

最後呢單野真係俾人笑一世

花生玩坦jg真係成舊雲咁

我都覺得係佢心態問題導致佢咁撚柒
初初佢入skt
我即刻心諗 kkoma 簽世界級水貨做乜9
結果huni真係名符其實

反而幾欣賞marin
之前係lpl又係打到成舊屎咁唔亮眼
但番lck之後又變番以前個個佢 好勁

好好珍惜marin最後一年。

huni仲未用佢3大本命角
riven yauso lucian

我都係咁覺得，玩坦咪好地地囉屌

lpl佢係最多單殺對面既上路黎架
唔好以為佢交唔到貨啊
佢LPL成撚日比JG camp
你可以話佢防GANK意識問題啦，但係我覺得佢上年唔算差，始終同其他國藉既人磨合唔係易事

冇計啦，當年LPL本身差一皮，佢入果隊同啲隊友大夾唔到
見佢返LCK我不知幾開心，有親afs都睇。啱啱仲屌打SKT

呢個留言好笑

佢走喇咩？

Lucian上路我真係屌佢老母

係啊，應該打埋今年退役。

唔知退役之後會撈咩呢

huninstall

huni技術係好，但心態國eq好差
skt好鐘意靠41分推利用兵線拖後期，但分推前提係隻上單夠肥對面1個守佢唔到
依家人地睇穿左，前期不停gank爆你上路，huni成日想make play打得進取好易比人gank，仲要唔服輸死過一次之後繼續進取，死多幾次
花生就係人見佢出場都ban李星令佢帶唔到風向，同埋佢比較少幫中路，明知人地成日gank faker都唔反gank，blank就做到長駐中路

講到尾一隊唔洗4個carry點，huni同花生都係carry型，untara同blank就穩打穩扎確保到faker同bang發育就贏

其實doublelife有咩問題，無睇開

其實次次睇AFS都睇到嘔血，一時智商壓制人穩到仆街，一時鳩送種種比人捉巴龍throw。
仲要成日輸第三場

講 1 on 1技術，huni同marin，smeb，khan打都應該55波到
但意識，心態，eq輸哂

HUNINSTALL

作為TSM Fans都唔敢話7sevens>peanut

佢Riven對smeb Fiora閃牆嗰吓先係最柒

依個meta出坦好大機會輸
pick英都係kkoma決定
要屌就屌佢啦

佢事後話見到招大喎
不過係真係假無人知

huni一無reignover照住佢就成pat屎
btw如果bangi番黎跟番s5咁前期係咁幫上路相信skt會好打好多

宜加餘燼buff左 變反坦型jg當道
對花生karsa 玩開carry型既人係有d吃力既
但對ambition score mountain 就變得吃香

屌你 sad but true 話佢勁過花生仔真係吹大左
Hauntzer 好在會玩版本英 ，但防gank都唔多好
仲要配埋個jg
利申：tsm fans

spirit好似成日比人搶巴龍咁

咪臭係, 正選就正選啦
搞到我要去GOOGLE首發係乜春野黎

一條廢柴都討論10頁 硬撚膠膠

profit走左去eu

拎隻死肥西個名開post都呃到200個留言

證明隻垃圾驚仲有好多人玩

Pc黎講仲味有game收到佢皮

見到佢輸game 嬲爆爆個樣真係好撚爽

最正係koo對fnc個年
Smeb次次pick番佢上一場嘅英 各種教學

不過今年skt算人腳最差一年 咁都有WC 真係唔撚好再睇

夏季差過春季，應該係到左撞牆期，仲係好大幅牆

爽！
我唔明點解簽Huni

強化版maple snow

今季LCK用過LUCIAN啦 羸左
仲有蛇女都羸左

bang wolf好無奈
基本上冇一場係輸佢地
但又見住啲隊友雷住哂
想carry都難

會逆風都係因為faker 前面比人fb 交曬sums 唔可以壓住galio打
Skt bp應該係想cassio 壓住galio
有優勢後同lee 帶風向
中野連動入侵野區 2v2 we一定唔夠skt打
最好好似上一場咁係30min內end game
skt 5v5後期點都唔會夠we 打
faker嗰場贏唔到線/zone out 唔到galio 做唔到佢要做嘅嘢 已經算輸左少少 我諗kkoma 都估唔到cass 會變左帶逆風
只要壓制到galio we前中期完全唔會夠skt打 亦都唔會有之後嘅逆風
嗰場會輸係player 問題多過bp問題
btw 好似係xiye話上一次galio 會輸係溝通問題 佢有自信再用一次唔會爆線 先會pick

Hauntzer

點睇KT

Deft其實唔勁 係成日比人吹到好勁咁 過譽既 咩世界第一AD 明明Bang同Ruler已經勁過佢 見到佢玩功能型AD 例如艾希 燼 法洛士就燥 明明佢玩後期炮台AD 例如吉因 凱特 Kog勁好撚多 佢本身係LPL又係玩開 又自己Main既 最尾死都唔出死都唔出

自膠

講上路 無人講CuVee 覺得好慘

難D
本身拎住90分

時好時壞

Huni 條肥仔成鳩日想solo 未入skt 之前日日都攞輸出角，好似雷玟，船長個d，就算meta係坦都照用，所以俾人懷疑佢係咪唔識用坦英

score 就算carry 型都好勁喎
同埋就算逆風場佢都打得好穩定 mountain 依件垃圾就收皮啦

ssg 最穩定嗰個係佢

Wolf都無奈?
好多時走位失誤送頭
Bang係skt唯一一個長期比人雷

Deft仲係勁
只不過同bang差距太大
Deft打親ssg都壓到ruler傻仔
春季playoff直頭打穿ruler
咁你都話ruler勁過佢

Btw.jin air teddy都係一流ad選手
不過冇咩人留意佢

諗起s5個陣個個都話bang係skt奪冠障礙
依家變左最穩定果個

Ambition 最近係咁玩豬女

其實洗咩諗咁多野 , 人地成個教練團一年洗咁多錢 , 有咩問題會唔知咩 , 再加上後備都唔差 , 唔通會真係明知輸都放huni 正選咁on9咩

lms 個d 隊冇人腳就話谷住上 , 如果個後備真係可以完全取代正選 , 或者挖到個更好既人 , 你估kkoma 唔會換咩

就好似blank 咁高勝率 , 如果同你講出佢嬴九成 , 點解教練團唔場場出？ 特別係關鍵既比賽

一定有佢地隊既原因 , 反而你話討論下每場邊到打得好同唔好仲實際 , 因為事實上msi 後佢地真係打得差

但個種差個感覺係成隊差 , 上中野都差 , 下路算ok 咁係頭廿分鍾下路根本冇主動權去帶風向 , 所以勝敗主要關鍵都係上中野

轉隊個到仲更加冇咩好講 , 選手生涯都唔知有冇十年 , 唔同其他運動或者競技項目 , 如果唔係極滿意現狀 , 年年轉隊係好正常 , 根本冇可能因為忠誠或者感情去留多一年 , 因為生涯真係太短

春季賽係Ruler唔知做乜鳩連玩兩場唔係版本既路西恩 仲要打凱特琳 就算佢個三場比人打穿左都唔代表佢係技術輸Deft 有睇開都知SSG>SKT>KT>SSG 咁唔通我又會話Bang勁過Ruler咩 一直係講緊佢地個人技術 你搵個幾場黎比 仲要打凱特琳 就話佢廢過Deft?

下路諗起uzi + mata

個人認為下路雙人線黎講 最勁Bang+Wolf 跟住應該係Pray+Gorilla 之後Ruler+CoreJJ 再Deft+Mata

但我覺得除左wolf , 另外三個sup 要睇下玩咩角色 , 見佢地玩開戰同保排個落差感太大

wildturtle>doublelift

ssg cuvee poppy

gorilla玩開戰
CoreJJ Mata感覺玩保排勁好多

個人覺 pray+gorilla 係勁過bang+wolf

聽過閃尿狼之前個AD開台 D人問佢世界賽團練咁多 邊隊下路雙人線最勁 佢話係UZI+MATA同BANG+WOLF, 佢個人覺得UZI再勁DD

佢評價:

UZI+MATA最惡 最難打
BANG+WOLF 最穩定

純講換血對線處理兵線控線壓線 , uzi + mata 一定係歷代最好

可惜咁唔代表可以長勝

Mata巔峰最勁就係雷西 牛 珍娜
Mata開戰都好勁
世界第一下路=gorilla+pray

癲狗uzi

lemonnation and wildturtle is the best

真心唔明點解唔留duke,請個咁既huni

都係打爆閃尿狼mmd

huni得意囉
岀裝怪囉

我覺得換得唔差wo , 可能我接受唔到一個頂級上路唔識玩鬥士同藍寶

skt 又冇本事拎到smeb 同marin , 咁huni 都唔算太差 , 春季賽同msi 個期咪又係個個讚到佢上太空

個死肥仔唔死都冇用 十場有九場都係因為佢失誤先輸

係台灣 , 就算mmd 收左皮 , 都唔會搵到個更好

你覺得可以揾邊個？ 台灣缺人缺到傻 , 我諗除左換ziv , 換第二個不如唔好換

係faker爆炸wo個場
之後到下路比人壓

根本成隊都差 , 不過點都要揾個人祭旗既

ziv 冇咩好講 , 真係算打得好 , 國際賽經驗又多

pk 暫時睇唔差 , 但未出過國好難證明自己 , 因為你係台灣內戰打爆個d上路 , 真係冇咩大不了

比KOG拎到頭下路先比人壓到 個場真係輸FAKER

BDD以前未出名個陣成日上韓服highlight

唔睇好rg , 佢地得保排陣玩得好少少
佢地隻adc 打得ok , 不過咁岩台灣d死人隊唔識打前期同中期end game

成日俾人拖到後期一波大團 , 如果佢地得一套出去打國際賽

人地一定蜘蛛 , 惡魚灌爆你 , 相反lms 個d隊 , 拎前中期陣都次次俾人拖到後期

pawn 同佢唔知係咪係edg 要瘋狂carry clearlove呢條撚屌 搞到廢晒

打法唔同 , lpl 鐘意打操作碰撞 , 打完番lck 會適應得好辛苦

係clearlove carry deft同pawn
你睇佢打rox嗰場就知啦

以前隻劫已經勁出名
好勁

題外話，Uzi 消失咗？

被受傷wo , 你懂的

重點係佢個心態 點解可以差到咁，練到岩岩夠贏就算

佢隻劫睇到我o撚哂 由佢係CJ做替補個陣已經睇好佢 特別記得劫同星朵拉

天份 , 冇得練 , 佢應該差唔多極限

但以台灣人材 , 佢都仲可以玩多一兩年 , 短期內冇人可以代替佢

佢而家同之前dyrus 一樣，場場cap 爆就贏

9

下路好好睇，話晒pray 都係數一數二adc

大家點睇ssg crown
感覺好穩抗壓性好高
喜歡

廢
rift rival球女次次都收埋招大

dyrus同佢差好遠

so far 黎講，依家佢都算上路第二人，LMS蜀中無大將是否悲哀?morning 3z咪又係狀態不穩，Pk觀察埋呢半季，睇下佢d抗壓性係咪都全季keep到咁高

佢維克特好撚勁 世界第一 比人Ban左既話星朵拉同塔莉雅都唔錯

單殺faker bjergsen

佢隻維克特真係NO.1
第2既話應該係DOINB

單殺faker
有3個台仔都試過啦
但單殺bjergsen真係
佢隻victor好撚勁

Bjergsen zilean嗰吓衰on9 唔走
不過最深刻一定係大師兄唔打巴龍去搵佢單挑，TSM group stage出局最大罪犯

對上個次有咁既感覺係 唔知邊年世界賽
有隊中國隊既中路 mid 星朵拉
打到對面2塔都出唔到

omg cool 定係 rng嗰個 xiaohu

有時睇野唔可以咁表面 , lms 上路冇人材係事實

但就算今日smeb 黎lms 打一樣唔會勁 , 因為上路要玩鬥士藍寶凱能個d , 中路要玩卡瑪球女 , jg 要玩坦開戰 / 艾爾文先會勁/ ad 玩功能角

但so far lms冇一隊中野玩呢方面係玩得勁 , 個個都要carry , 最尾上路多數玩開戰坦 , 抗壓鐵龜流 , 愈玩就愈廢 , 愈廢上路識玩鬥士既又愈少 , 惡性循環

一出國際賽場場都穿上路 , 一係最尾俾人四一分推到爆炸

s5 既 hke
其實係閃電狼先有呢個問題
LMS隊廢係唔識end game

pk 暫時ok , 但要睇多排

ziv , 真係廢左好多 , s5 個陣佢一肥基本上等於嬴

morining , 打線王 , 今年真係

hke , 舊個件垃圾唔提 , 新果個韓援都係廢

反而3z 雖然場場輸但打得幾好

結論係如果計今年 , mmd 真係係lms 唔算打得差

起碼今年練多幾隻鬥士 , 可以拎出黎用下先

MMD除左第1場打we比957屠 同 另一場比huni 菲歐拉dive嗰場之外
成個msi系列賽算係咁
同埋呢排閃電狼中野廢左好多

仲有唔識end game 係成個團隊同教練既問題

唔識處理兵線 , 操作唔夠唔識/唔敢開戰/唔敢塔殺

有優勢唔識處理迫巴龍開戰 , 人地龜屋企就拖到後期

中期插眼又怪怪地 , 又成日打輸神奇會戰

打大後期鬥ad , 隻ad 又唔係特別操作勁

真係幾惡搞

輸俾957 唔奇 , 呢條友都幾癲 , 俾佢肥左真係直接輸一場咁際

但jg 對上路都大影響 , jg 唔幫上 , 唔幫就愈偏玩坦 , 愈玩坦就愈唔幫

最後又變成惡性循環 . 無限輪迴

Pray真係吹大左 佢用艾希個一場嘅表現可以好過bang
綜合黎講 bang>deft>ruler=pray=kramer

春季玩得好 比人吹到上天
夏季比人狂捉 即刻變弱智
faker比人捉成場比人屌到開花
crown比人捉咁都可以叫好穩抗壓性高
faker dpm高又高過crown 總死數又少過佢
結論係faker真係好撚廢 拖累成隊 快啲收山比sky上

S5 bengi先係奪冠障礙
尤其我仲記得佢個J4銅牌GANK

skt而家最勁真係雙人線, 睇唔出有邊隊勁過佢

bang隻艾希真係好好j

RR輸俾WE果場，逆風到咁樣仲可以係30分鐘入面打左23xxx傷

NA flyquest

由Crs開始支持到依家TL,差唔多季季內訌,依家搞到包尾
D買人眼光同coaching好有問題

內訌有咩
但coaching好有問題
場場前期有優勢 中後期下下比人反cup
嗰matt

CrsSaintvious 同 elementz, TL Dardoch 同 Piglet
都唔明點解個陣攬個fatt 唔要smoothie

簽番個舊老友 變左成班退休戰隊

其實maple同埋karsa唔係想像中連動咁勁
karsa無左李星同埋graves連世界賽都打得吃力
中路好似出親比賽都係出果幾隻英咁
永遠博打前中期但永遠比人拖到去後期

你試下巴哈ptt打呢段野
台仔會屌到你反艇

Uzi 都出返啦

一開波唔係話人腳最強既一年咩
花生最強Jg
Huni點都比duke強少少
但呢兩條友都融入唔到Skt
或者咁講 skt唔需要佢地

唔好講 ruler打bang真係好勁
次次都壓到bang
真係一條食物鏈黎
Bang>deft>ruler>bang

有冇人留意開doinb，睇到依家khan打到風生水起，如果上年og唔出clid出khan可否一戰 不過kabe打得唔差

QG自膠

wildturtle>all

BANG真人幾高

18x

去台灣睇 夜市撞到佢同HUNI 好撚高 以為佢得17X

其實S5既HKE 係輸係下路
中上野算係咁
上路MAY 除左三狼果下柒之外
TP既時機果啲都幾好

下路神手貴同Olleh

ad係最大問題
godjj godkwai
不過game5輸BP同dinter on99送FB
olleh隻morgana janna thresh玩得幾好

下路係lol 最神奇既路

我一開頭玩ad , 之後轉玩sup

大家有時會互屌 , 其實玩得耐都知大家燥d咩 , 需要d咩 , 不過solo 玩就係唔鐘意同人合作 , 依家連sup 都玩ap 輸出

當你真正揾到自己既拍擋 , 其實下路係好正 , 1+1 ＞2 , 兩個金白金 , 打嬴鑽石大師一d都唔奇

講得抽象d , 依家下路俾到我雙人靈魂同步既感覺既組合唔多 , 因為大家都年年換隊 ...

得bang + wolf 有呢種感覺

遠古時期 bebe + 隊長都有呢種feel

個時真係差一個carry 位 , 因為toyz 唔係玩刺客輸出個d為主

佢玩球女冰鳥個類 , 其實好食隻ad 或者上路玩鬥士要勁少少先發揮到toyz

但olleh 又太想carry , dinter 玩輸出jg 又唔勁 , 佢又唔識玩李星蜘蛛帶風向

其實好難係lms 稱霸

點解有人吹奏kuro
你睇番上場skt打afs,faker taliyah完爆kuro 100兵 係上jg爆先輸
BTW大家點睇RR ssg打edg輸撚左果場

deft

講開戰隊 如果當初ssw無解體會唔會早過skt 2連 或者做第一隊3連霸

S4 SSW打S5 SKT

望到imp依家係中國咁樣浪費自己真係
雖然佢依家返泡菜國應該都唔會有以前咁勁

返嚟韓國日日好似機器人咁訓練就會勁返咖啦

IMP而家咁愛支那國仲幫支那出聲, 先唔睬你返泡國

話說May真係覺得Ok，果年佢好似係第一年打職業，但係以家竟然消失左?

呢d花邊野睇完就算啦 , 又唔係師奶追tvb d劇

你唔影響場上表演 , 話之你私底下玩3p , 69互含都冇所謂

但如果將私怨放左係比賽到對勝負有影響 , 但預左俾人屌

記得有場dinter 酒桶俾olleh 搶左河蟹 , 上唔到3lv , 塔殺唔到 , 呢d先叫有問題

我唔理佢地私下感情好唔好 , 一睇replay 邊個有問題冇得呃

職業唔同solo rank , 係行結果論 , 嬴左好辦事 , 輸左咩都係錯

仆街d極端講 , 只要嬴左 , 好多野可以合理化

may以前打過ogn
之後服兵役消失過一排
唔明點解番韓國都唔繼續打

今次上untara同blank
都係輸

綠翼
都算進步左好多

佢隻藍寶又係勁 雖然唔及marin smeb 呢啲世界級
但係LMS 肯定最勁

神手貴同Godjj 就技術未夠 呢樣輸都無計
Toyz 同 丁特兩個把口又賤
Olleh 就玻璃心
有心結搞到先輸

雖然Toyz 係連登高登都係地底泥
但講食腦同講技術 Toyz 真係

msi之後skt啲rotation好垃圾

MSI 打後成隊都有啲問題咁

bang近幾場團戰都無輸出

似放水, 上次game2輸左畀afs, 教練重微笑

出現了

中上野前期崩 , 神仙都難救

Skt又輸了
試哂dcombination都係贏唔到

應該唔會 , lck 個賽制 , 第一入playoff 著數太多 , 正常唔會放水增加自己冠軍難道

d人成日話skt總係可以係play off搵返自己, 其實唔係冇原因

當年ahq 老四逆襲

咁而家真係打得差
放水

佢第一入playoff已經出得world
放水為乜先

lck 賽制係常規賽排位高一位

playoff 打既場數會少一場 , 差好遠

嬴體力嬴準備時間 , 仲要唔洗俾底牌人睇 , 第一名入playoff 差好遠

同當年ahq 係兩回事

上年skt夏季好似四強止步 都係因為春季成績好而入到

冇原因 , 根本係唔夠人打 , 冇放水

lck 不嬲底層同上面實力差唔遠 , 係lms 先咁悶

之前有場比賽, 完左game果陣wolf話岩岩想虐泉洗kda, bang就車左wolf一巴, 話係比賽黎虐虐下畀你cap返輸頭就仆街, 點知轉頭就放水, skt

睇個陣已經覺得又比人2-0

又放水
點跟

永遠都唔可以係對手打得好

贏唔到咪放水

年年都係話佢輸,年年worldchamp都贏

又放水啦...

s3 , s5 冇咩人睇死skt wo

係上年大家都話唔係穩嬴

咁都叫年年

花生係野區打丁

淨係話而家打得差
wc仲有成3個月 的確可以打返好
但最on9係要死撐話佢地放水

覺得呢幾場skt B/P 怪怪
First pick 都多搶
塔莉雅

有咁op?

faker又行街

而且faker又唔係玩得好

前期skt不嬲都多膠
而家最大問題係連後期團戰都柒

策略掛

淨係第一名入playoff
直接出線世界賽已經無可能放水

係wolf話我死左打咩主堡 bang就即刻車佢

連續三場比人2:0?

依場輸係

放水渣 好似係

唔用HUNI咪又係輸 講經咩

又放水

又放咗2場水

而加隊隊都打得贏SKT

peanut招大唔咁快開會唔會好啲？

上面果三件係到雷尻wolf同bang

廢到 應ever8都打得贏skt

隊隊都識打skt

Skt:屌你老母 有種打bo5 我bo5無敵

笑撚死我 輸咪輸 Lck大競爭係正常 邊隊贏邊隊都唔出奇 但係韓國人自尊心強到 根本完全冇可能會放水 仲要講緊龍頭SKT

咁都唔係關bp事 ，we根本成堆hard engage, 但係無記錯skt係jax lee cass ashe 仲要配karma ，一隻好少少既disengage都無。你話peanut揀酒桶都可以撞散下。we個陣基本上 j4 or reksai一剷埋黎就收得皮

放水味濃
下場實win

下場龍珠輸硬 我敢話

Faker照期壓到加里歐 結果又唔係咁講
無優勢 沖進入反而變左送頭
Btw skt係咪輸左呢場之後無贏過

下場skt會將呢7場既氣發落龍珠身上架喇
有無人計過SKT輸多幾多場連playoff都無得打

有冇source？

3場以上
綠翼 afs 全勝

pawn 哥快d 恢複狀態

pawn哥 躝啦

其實SKT一直都係嬴個體系 上年duke咁既樣都照嬴 今年換huni都唔係差得幾遠

上年都係靠後備戰術
今年太早玩爛咗

上年係靠bengi出黎救世界

因為唔識用奈德麗而做左後備成年既佢一出黎就係拎奈德麗打爆rox真係好熱血

仲有李星
呢兩個PICK真正叫秘密武器

李星都算秘密武器？ s3都已經攞到岀黎la
唔係點會有skin 最多冇其他人玩得咁岀眾姐
同埋佢比較用坦型jg多姐

諗起之前d 人J 花生隻李星係no.1
點知blank 拎出黎仲勁過skt peanut

上年4隻主流jg
有2隻佢已經有skin

DEFT哥

嗰下qss衝出去

Deft係真係好神經質 有時好地地唔知做咩無啦啦派下膠

廢就廢啦

成隊KT個個都好勁，加埋一齊就唔知點解冇咁勁

打法問題啫 SKT都唔識用peanut

都係S2既TPA勁

pawn都係

呢場即拎mvp

聽日SKT vs LZ，會唔會0-8，四連敗呢？

肥pawn呢排正常咗好多 不過對skt果時可能又會痴咗線

依家skt 需要一場大勝拎返個氣勢

根本打到無晒信心

對唔住

我估最主要係支援快
但佢呢排對線咁樣 好難去到支援

skt 加油

佢地係俾WE打完之後有陰影 成日都想抄佢戰術咁

Bang比韓仔屌

唔知SKT 今日點呢

今日頭場出Huni

其實佢真係不嬲唔係勁 成隊SKT之前俾好多資源佢加上係咁保佢 佢對線都打唔嬴deft同pray啦

100人

幾時會有番SKT近2個week既ingame voice聽
想聽下佢地隊內氣氛係點

skt
用返b+u會唔會好啲

又輸一場
繼續鬧huni啦

0-7

SKT 104個人都打輸LONGZHU 5個人

點睇HUNI無出都輸

根本唔係huni廢
係成隊都廢

點睇出UNATARA都輸

出HUNI可能夠KHAN打

104

Skt今年玩完

呢個真

Ssumday liked this

駁唔到

104 vs 5都輸，睇黎要0-8

呢個版本中期瘋狂開團
開到團既ad同top屈晒機
Skt 41體系同拖後期戰術好似玩唔到咁
加上狀態又差

你睇下WE 出Kogmaw

因為個場we 上中野輔都開到團
痴漢陣

記得打完洲際賽返韓國第1場輸比Samsung
有個fanboy同我講係因為skt一返韓國就要比賽 冇時間準備

仲準備緊

有camille kog點玩

仲要發育良好

Peanut

又輸，花生玩豬女想點
玩呢啲英即係廢左佢大半武功姐，點解用啲英好似冇咩輸出咁

其實邊有可能季季都keep到咁勁
不過真係睇得出亞洲賽之後，SKT廢左好多就好似同對面玩緊唔同版本咁

準備 0-2

機械人真係靚pick

但真係好難想像廢得咁緊要
支援慢 決定差
又成人比人捉

自信秒lock

我個得而家真係要成堆開戰角 , 一定要打得凶狠先易嬴

再唔係上個版咁 , 慢慢打換線 , 處理兵線 , 分推

而家咁玩就好似等俾人開到就等死

0-2 完

想玩分推玩到幾時
明明就唔work

以前係你玩衝排強開 , 我就玩金分推保排

睇下你衝得定我保得 , 但而家唔work

你打得凶 , 我要比你更加凶 , 打碰撞鬥操作先有得玩

SKT一座外塔都推唔到

其實BP真係有問題SKT想捉人都無從入手，打團又唔夠打

花生仔好慘
依家版本要瘋狂打架
明明好岩佢發揮
但係去到skt 無得打架
搞到依家打架,show 操作 既靈氣都無埋

skt 自從打輸俾寇格魔之後
就想跟風用
但係一用寇格魔就嬴唔到

0-8

冇技開戰 , 唔通真係叫蜘蛛閃e 開咩

其實kkoma 應該俾wolf 玩下牛銳空個類

再玩保排真係收得皮

輸到好茫然

玩套路玩過頭

個個個樣都

係咪由打WE開始而家9連敗

低谷 S7 無望?

關咩事

Skt而家係用咩都贏唔到

ssw d 人回流SKT 就去唔到s賽
講笑

想睇sky 出場…

bdd今年真係勁咗好多

唔會無望 , 選手操作一d問題都冇

而家係打法跟唔上版本 , skt 一路以黎最勁係打分推打處理兵線套路 , 佢地唔鍾意打冇必嬴既碰撞

但呢個版本就係要打衝打碰撞 , 好岩lpl 既打法

例如： 佢地唔會用機戒人 , 因為風險大 , 夾到就神 , 夾唔到就食屎 , 但事實上而家呢d開戰既sup 係某d情況下係好pick 黎 , 當然其他路都一樣

BDD 真係好勁

唔係好知做乜 soloq咁點贏
下路分推帶線 可以無眼

佢地最自豪既泊大巴穩打戰術已經完咗

龍珠上季狂出fly條垃圾，仲要續淨係識玩坦既expression根本成季都留緊力

現實係殘酷 , 跟唔上版本就要收皮

話之你世唔世界冠軍 , 你一係有本事無論點改版用番同一個打法都嬴 , 但事實就係佢地未有咁勁

如果真係問我 , 教練團好大責任 , 近場連輸我都唔覺係選手操作既大問題

呢幾場佢地啲決定都好差
似係打亂左成個節奏
其實而家寧願faker玩返勒布朗都好過塔利雅

kkoma 下下都要選手唔失誤
正常根本無可能0失誤
最接近0失誤 就係少做少錯
依家變左坦克聯盟
所以開戰容錯率高左
俾人開個隊場團戰輸7成
skt 教練團仲攬住0失誤打發 行唔通

韓國黎講 , bp 係教練差唔多主導 , 咁你bp完已經決定左打法 , 唔太關選手事

skt 成日bp 完都唔夠開戰就知佢地一定只可以打龜

岩個場蜘蛛惡魚本來應該要打穿上路 , 但做唔到就係選手問題

又未去到坦克聯盟 , 但而家要打開戰加爆發 , 好似上路咁 , 玩坦頂多幾秒 , 不如玩鬥士 , 如果隊友開到戰夾手一野爆死對面一隻先

所以蜘蛛jg , 上路鬥士先咁熱門

上路要打aggressive出返肥仔好過

兩場都唔用坦sup保唔住AD

對面機器人Ｑ中就開團，酒桶夠硬開團反開團都得

鱷魚前期根本坦唔住，就算俾你拖到後期得一個咪又係坦唔住

唔係場場都bp 問題既 , 好似岩岩個場選手都有問題

佢呢個組合 , 擺明要穿上路 , 下路人地機戒人 , 你預左俾人壓 , 中路卡瑪就係想洗兵唔俾人跑線 , 後期就保排

結果上路唔穿 , 下路自然崩線 , 中路又俾人針殺

成隊連教練團一齊爆炸 , 有咩好講

佢地講過佢地最鍾意玩加速體系玩牽扯
但呢個版本 咁撚凶殘
成堆cc 控死你
你根本無牽扯既空間
但教練團仲死攬住呢套戰術唔放
用左兩個season 贏左兩個s冠軍
係會唔想放棄既

之前佢地都係咁打 , 零失誤唔俾人開 , 雙保排嬴到

但人冇可能成世都唔失誤 , 成世都狀態好 , 人地硬開風險抵好多 , 開唔到咪下次 , 反而skt 個陣 , 唔失誤咪勁 , 一個失誤俾人開到差唔多冇得打

唔係唔得 但換線要好完美加零失誤先做到
家陣個個狗衝埋黎開團點保排同慢慢帶線

我係估唔到連kkoma 教練都會有跟唔上版本既一日

咁多年不嬲都係一個版本一個打法 , 死攬一套通常都冇好結果

而家係要玩強開 , 就算人地冇走位失誤都要硬開你

所以唔會俾你保排陣入到後期

啱
Huni打play明顯好過untara

好彩下場打EEW
唔係又連輸

唔洗輸阿？

其實skt打法係無咩變過
係s5有marin個陣玩三核 鬥士版本
同埋都係41分推既變種
如果marin肥唔到 佢地都係會玩拖後期
靠faker同bang carry
S6完全係靠一套體系
就係靠加速體系拖到中下路carry
佢地選英會變 但打法體系無變
Skt一直都係以不變應萬變
今年終於出事

燈下先好

你覺得skt 100%贏

用扣隔魔用得最好係唔係lpl?

其實skt仲有一套救命用既極靈體系（都係加速復活保排陣）
但skt以前用黎救命或者關鍵時刻用
呢個版本唔知skt敢唔敢用
或者去到生死關頭會唔會用

呢個版本真係玩打交 隊隊打到好似LPL咁狂開戰

自從更新左預示者 skt好少有優勢
成日龍同預示者兩樣都拎唔到 俾人推到二塔

而家可能打na都輸

預示者就係想加快節奏 , 以前有心龜 , 洗兵龜塔 , 真係頭廿分鍾都推唔到中塔

其實SKT班人技術唔差，點解咁驚玩打團玩下嘉文依類英嘛，LPL好鍾意用

佢地咁耐以黎既風格都係唔打冇把握既團

就算自己6 , 人地4 佢地都唔想開 , 有少少覺得打唔嬴就放龍放塔守 , 但呢個版一放地圖資源就番唔到轉頭

其實覺得問題出係peanut度多過huni

似成隊跟唔到meta

以前skt 劣勢都會盡量集結守塔 等你拉唔開經濟去後期 揀既角色九成有清兵
而家預示者可以硬拆塔 呢招唔work 啦

kkoma:marin你幾時完約？
marin:你叫faker唔好再搶我風頭先啦

呢句真
ching sick ball

放水味濃 skt擺明想踢kt落第3 然後play off屌打kt等kt入唔到世界賽

skt輸多幾多場先會玩唔到playoff

又黎

YES 我地SKT點會輸

咪神化skt 啦 , 你估真係想嬴就嬴 , 想輸就輸

一陣連世界都出唔到 , 俾人指住黎笑成世

支持,KT 入唔到S7 就爽

輸哂都仲有得打

難d , 起碼呢個版對kt 黎講係強勢

泊咗幾年大巴 要玩進攻足球係難適應啲既
其實係peanut唔適合skt

SKT而今咁嘅狀態可能冇得打世界賽

LZ 其實人腳唔廢
係輸比Jin意外啫

而家skt打eew可能都輸

依家隊隊都打穿你
仲要係由頭壓到尾咁黎打
轉唔到風格真係慘
不過skt又的確，佢之前打穩玩經營搶資源先係強項
但依家個版本玩唔起就俾人輪姦

出blank咪又係輸

出huni屌huni 出peanut屌peanut
其實呢排最troll好似係中路

買左花生返黎，其實花生本黎係最岩呢季meta既選手，佢最鐘意搵交打
結果skt風格唔岩佢，搞到佢種兇狠心都無埋
屌你今日仲要玩到豬女
真係慘過返印度

出SKY 未..個SKY 未公開比賽過?

可能面子問題
唔想俾faker退落黎掛
俾人屌打屌到要換走最明星果件應該俾人笑到黃面

其實peanut 呢種咁主動既打法 留係skt哂撚左

進取少少 番歸又比教練屌

呢幾星期 最撚雷係個中路

agger

無左果陣係rox果個風格

咁出色既選手都可以被skt 削去錂角

skt就係唔想放花生俾其他隊先買佢返黎
佢就係驚左花生果種打法先肥水不流別人田
但舊年rox識用
skt唔敢用，搞到花生依家霸氣盡失
呢排，見親佢比賽都無曬笑容唔多開心咁既樣
同舊年笑笑口成日都得戚既開心樣唔同曬

rox對佢地嚟講真係好特別
個個都好開心 而家仲成日有聯絡

呢排睇佢地打
睇完bp,再睇完頭幾分鐘就知又準備輸得

skt 都唔知係個氣氛差定個心理入化境 , 輸嬴都比想像中平靜 , 大賽嬴左先開心少少

人地kt 場場嬴左都即刻五個give me five , 有feel 好多

舊年殺完人 係度點下頭
打出個靚play 就係大笑拍手
贏左 拎keyboard 返去 又同觀眾揮手
舊年成個細路仔咁 hehehaha 又一場
今年入左skt 都唔識笑
無之前咁可愛啦

感覺真係因爲faker
Faker係天才但社交應該麻麻

其餘3個其實都好似算係外向個種

歷年黎咁多戰隊最鐘意真係老虎 由GE Tigers KOO Tigers 再到Rox Tigers 佢地個人實力好勁 仲要感情好好 好有默契 好似成班兄弟咁 睇Kuro一千殺條片到講話入過Rox Tigers既隊友都應該會覺得係人生中好難再有咁樣既戰隊 真係好認同

piglet 個leaguepedia 咁寫

Almost left SKT T1 because his coach kkOma scolded him so much

真既話 教練團可能好嚴肅同嚴格

屌肥仔雷SKT果班潛哂水

SKT真心係浪費咗peanut

由FNC開始睇佢到而家SKT, Huni名副其實係最top嘅上路, 係都要屈輸喺佢度

Huni冇出埸咁耐SKT都係輸已經證明錯不在Huni

應該唔會掛
當年easyhoon都係咁換啦

之前睇訪問 , 全部人都話kkoma 超惡超嚴 , 如果打完比賽 , 佢入黎講「我回去再跟你說」，選手就知返到去有排鬧 ...

有次大逆風花生神偷巴龍 , 之後逆轉左 , 打完kkoma 即衝入去選手室鬧花生唔應該偷巴龍 , 因為如果偷唔到就直接輸 , 花生只係好無奈咁笑

佢個觀念係教你幾時要做d咩 , 幾分幾秒大概係邊到做d咩 , 遇到a情況就做a , b就做b , 盡量將選手個自我意識壓低 , 專心操作就ok

有好有唔好 , 順風咪好穩陣 , 逆風有時唔敢打play 就永遠冇奇跡（睇揀角色就知 , 永遠唔敢揀all in or not 既角色） , 但事實上行呢套嬴左咁多年 , 又真係work , 但另一個事實就係近幾場一輸就穩陣地輸 , 大家都打到好手緊

na , eu 個d 咪好有個人風格 , 但有時過左龍 , d角色太玩野其一 , 打法有時太英雄主義其二 , 不過佢地d比賽成日大逆轉 , 係觀眾角度咪好睇囉

應該冇咁複雜既 , 單純係sky 哥哥連狀態差既faker 都比唔上 , 咪唔出囉

easyhoon 因為某兩三隻英玩得好好 , 所以轉陣轉打法出佢好過faker

唔係贏左msi就一定有得出世界賽咩

你不如番屋企check下msi全寫點解先

smeb係唔係講過好想返返去以前組返rox咁
見到花生真係好似哂左係skt到
好多人仲係話其他人雷緊faker,好撚慘

無睇過S5打老虎?
場場比人教學

不過SKT輸唔關佢事 成隊都咁撚廢

當你前期兩條線贏緊都可以輸返轉頭就知成隊都好有問題
比人衝散曬啲節奏

CoreJJ又係一個成功由AD轉打Support

上路huni/untara, 同jg peanut/blank 都已經唔知點揀，冇理由整到中路都複雜埋啦
就算而加冇態都好，但係佢地都放眼world㗎啦，而world只帶一個後備，上野都差嘅時候，唔通帶sky
咩
所以唔出sky都正常

其實sky都幾撚慘,一世係faker影子下,連場都上唔到
唔怪得連scout都走左去edg

冇計 你sub 果個係mid最top果個 打差少少都比下去
kkoma會唔會好似samsung咁收埋sky到最後關頭先出

雖然大家都係職業 , 但始終有高低既 , 可能sky 哥哥令願係skt 做後備 , 都唔係二線做正選呢

我覺得世界賽點都係帶後備jg , 一來兩個上路差距唔大 , 二來換jg 先可以換個局面 , 三線都幫到 , 換上路對整體局面改變不大

同鍠上年買返達仔一樣

你講咩 faker係最強

huni 花生其實好岩呢個meta

S4 諗爆kkoma點打入world
今年又諗爆kkoma帶邊個
huni untara peanut blank

過左S7 huni應該被waive ?

問題係SKT個整體戰術唔俾佢地咁玩呢
完全浪費曬

唔太關huni事,我覺得

skt後期punish one mistake打法
係預示者同硬開陣前面都係垃圾

再唔出 sky上唔到playoff架
要上夠唔知幾多場先比上playoff

睇完依個week個幾場game 我覺得Huni > Untara

年年換人預左 , 入skt 唔會打得開心 , 亦唔會打到個人風格 , 純為勝利名譽

打得唔好又俾人換走 , 自己唔想走都未必番得低

當一個人名譽夠既時候 . 就會追求第二樣野

Untara rumble招大

條片既31:56個到

真係唔好再pick 寇格魔啦
比人dive死

好想睇花生過KT

KT最勁係隻JG 最屎係隻AD
換JG把撚咩

如果score 都要俾人換 , 真係灰

Score玩坦同輸出型jungle都勁
點換

叫Bang去KT好過啦 Deft一到關鍵時刻就收皮

Huni Untara 花生仔 換 Smeb Score

好難
smeb轉隊 講到明係為咗打敗skt

LM can't beat them, join them

peanut轉隊為冠軍
佢地成班去kt 為咗打敗skt

Score真係玩乜都勁+最穩
第一次skt打kt果陣4路全爆得佢一個係到舉重

唔覺deft廢 但真係成日派膠

Bang真係穩 但講正常發揮係deft好啲 雖然佢好唔租定

好想花生仔 去第隊屌打番skt
證明自己

上年係rox 證明左啦 ...

可以俾skt 即買即用既人 , 唔需要再證明自己

團戰走位band 比deft 好

話時話 S4神手imp係唔係已經退休mode

acorn flame marin都走哂 得返佢係到吸金

笑死 打比賽關鍵時刻唔穩定咪姐係廢 相反場場團戰穩定輸出咪已經夠哂勁囉 Deft真係垃圾黎 順風場前期個個都識打啦 一到後期團戰重要位就派膠收皮

bang勁在佢團戰次次個企位都好靚
好少俾人捉到
衝第一果時又好少俾人反捉
可惜依家個個玩狗衝,中期都唔俾你,唔好話後期團戰

而家adc 又變番之前咁 , 俾人衝排格硬殺你 , 話之你有冇走錯位 , 要你非死不可

一個硬cc , 之後中路庫奇拎住個炸彈包自殺式衝過黎 , 其他人再一齊衝 , 爽

我覺得Skt既團隊氣氛應該太嚴肅
Faker Bang 份人太認真 唔係咁識放鬆
Wolf 係成隊放鬆得最好

相比之前Rox 佢地5個都識得該認真時認真 玩時玩
我仲記得有埸lck岀場既時 佢地戴曬 免耳(好似係）岀場 真係冇其他隊可以做到咁

當年rox好多女仔fans
我同班朋友成日笑作地鴨仔團

鍾意上路marin
jg peanut
中路 crown
下路 pray + gorilla

而家既ROX 大家認為如何
係咪處於磨合期

本身仲係Afs個陣都幾鐘意Mickey 依家換左個中路冇咩點留意 下路雙人線睇到係勁既 但係阿Shy哥近幾場個TP真係唔知做乜鳩 係咁賣隊友 成隊打耐d既話應該都上得返Lck中遊

skt唔得

你見huni係fnc 同imt其實用過好多英
但係skt好似黎黎去去果幾隻
之前係fnc都用過j4, 而家j4好似都算熱門pick，但係好似都未見過skt用

untara用過3場J4

好似玩得麻麻

羸2輸1
輸1場係前幾日打jin air
羸嗰2場係去打洲際賽之前

覺得crown而家已經係lck第一中路

spring已經覺得佢係

論操作既話佢一直都係 整體既話 近排已經超越埋Faker

我覺得Bdd都可以爭第一

今季真係好勁
不過可惜拎成名角劫出嚟 羸1輸3

差個有代表性既冠軍 , 有就完美

雖然skt真係好勁 唔知點解年年都唔想skt攞冠軍
好想係其他隊攞
今年好想係kt samsumg其中一隊攞

上年多得把鬼刀

上年crown冇viktor既話都係等carry
今年真心勁
角色池由varus/viktor變成all champions

今季個個中路都勁咗好多
Kuro差唔多場場都拎哂mvp
crown bdd就唔洗講
近幾場pawn表現都好咗
就係faker越嚟越差 特別係 1分鐘小龍迫自己flash+heal嗰次

佢而家次次都1lv就逼住要閃

仲要成日閃現撞牆個吓柒

kuro 真係勁
之前係rox 算係最屎個個
依家打afs 拎左1100mvp pt
第2就係smeb 1000mvp pt
rox出走 全部都係痴線佬

可惜花生仔..

比下score 攞下lck 冠軍啦
佢成日比其他隊友串

亞軍魔咒

faker場場壓爆kuro

上季印象都幾深
Kuro 基本都壓爆晒其他隊中路
但一對住faker 都係要輸

s5 Marin 同doors renekton合左體

佢拎唔到冠軍係因為教練係佢背後搞屎棍

好gay

又JANNA 又AMUMU

kt 個教練今年有同冇都冇咩分別 , 成日bp 完成個組合怪到唔知想點

summer打skt嗰次明知會出untara
但好似冇準備過點打佢咁

唔知skt 今年入唔入到世界賽呢

s3唔係拎過一次咩
pawn同mata有拎過lck咩 冇記錯好似未拎過

比隊友笑

頂 記錯 原來係kt arrow拎

今日打mvp
果然連登仔吹奏邊個 邊個死

輸得好呀 我比較想afs lz呢d中游位置既奪冠

好波
唔好燈龍珠

痴撚線 , 高登仲勁撚過藍斯

mvp msi之後勁左

rift rival定msi

Msi 之後廢左

快撚啲吹奏crown同ruler啦
好撚想睇SSG收皮
根本ruler垃撚圾
次次一輸成隊個樣頹撚到呢

唔好燈死afs lz

睇好SSG係summer champion

LZ

難啲
比kt格食格

Youtube 睇返2015lck skt d highlight真係好痴線
Marin bang wolf Tom easyhoon 做先發都完敗其他隊
係同cj bo5唔係幾夠打
第一場輸 換faker
第二場再輸換Bengi
跟住成個氣勢打返出黎 連贏三場

得tom唔係最top
Marin勁到痴線

果年其實好彩有easyhoon
果陣faker仲未撚得掂球女果啲
靠佢救世

撚唔掂球女就誇張左啲 s3果時佢先用球女係世界賽打贏njs

不過佢用阿祈爾就堅唔掂 真係當揸高達咁揸

REKKLES

笑死 faker撚唔掂球女都講得出
s3球女 劫 酒桶起家 屌打nagne
s5係沙皇 蛇女玩得唔好先出easyhoon
s6連呢兩隻都練好埋 easyhoon留隊都只會繼續係後備

佢隻沙王唔知邊年MSI連續幾場都比人撚到變白痴

上年msi

不過果次真係好難分係扮野定係聽faker講因為前一晚係大陸食完果d海底撈出左事玩得唔好

佢隻沙皇去到bo5果陣撚到對面痴線

好記得easyhoon 果時用沙皇打爆ahq

大perkz都唔識玩azir 小perkz又點識玩呢

仲有og

Perkz 球女玩到連隊友都驚左佢

my ryze is bad orianna is worse
u guessed it right I m G2 Perkz

G2 Perkz 正一柒頭皮，又要吋又要廢

前幾日訪問話自己係歐洲最強中單

sor

佢個柒樣仲衰過 sneaky

歐洲都係FNC

SKT輸咪幾好 年年都係佢地拎冠軍好好睇咩

大家咁話

我想H2K或UOL拎返次
Eu lcs以嚟呢兩隊次次唔係第2就第3

我有預感一陣crown比肥仔打爆
同埋聽日skt會復活

好緊張

肥仔加油

把刺客裝好痛

點解揀努努既

嚇我唔到既
今次ruler表現好凶狠

ruler今年穩左
今季LCK D ADC全部都痴撚哂線

Btw 點解ssg kt上路揀晒坦
呢個版本改左d咩？ 又變返坦克上路

Kt ban pick 生性未呀
Kt個教練咩來頭 ?

變左新 LOL POST

第一場 KT 個 Pick 真係唔知想點
NUNU完全零作用
獅子一跳就一件

我收返 上下路第二崩到傻
三星下路組合對線太弱

SSG 0人頭

Kt

RULER 2.9K 好橙

Ashe

Bp似係kt輸

支那PAWN又俾人打到隻狗咁

單殺crown

Score好勁

ruler

勁到...

格食格

永遠都輸KT

Smeb好撚勁...

no.1 top

岩岩先食完巴龍 咩事咁快end左game

死狗咁款

幾次team fight 都係贏smeb

三星唔上ambition個陣 智商等於0

5.3K vs 17.6K

spring上haru虐殺skt
haru玩輸出型係勁過ambition

Score呢

Score招大都好關鍵 巴龍戰0換5

新lck post啦就 你老味 隔離lol post淨係圍威喂

真係唔好燈

[英雄聯盟] 真正 LOL 聯賽戰事討論區

燈撚到
Pawn穩左好多啦

樓上有人燈skt復活

十卜 SKT !!!

Huni 終於可以玩返坦

打eew呢啲榜尾隊都輸 冇乜可能啦…

=收皮

SSG 上場輸比 MVP

JG 又出返獅子 蜘蛛

今日岩岩先睇到拳頭話獅子係失敗既重做

佢比J4單殺果下我O左
10LV ad一個人沖上前打J4

拳頭係鍾意d刺客既敵方有反抗既機會

燈

第3場

燈到

仲比人BENCH抵啦

?

有冇人覺得huni比扣馬拎左黎訓練成最後武器
季後賽應該會出番huni，而家比Untara適應下

EEW個人能力都已經輸太多 基本上唔係團隊問題輸

除左下路 其他有輸咩？

中路俾人壓爆 下路又輸 JG又cover唔到中路 都唔洗打團已輸咗大半

不過第1場其實又唔差